做緊乜

唔知做乜好

乜撚

今日有開？

後悔完下次又去過
that's me

想染髮

染綠色

都幾撚大獲咁

街都唔想出。。

Me = A0

叫佢上黎幫你剪

你下流賤格 露出半個額頭

你咩樣 我都係咁愛你

樓豬provide 呢種服務？

幟哥 你好大條

等緊pizza

正？

唔好笑咩

搭巴士

只限靚絲打

去冰

安泰

無圖你話你日本妹都得

我都係

你好。我自認情況同你差唔多 除咗因為懶有小小肚腩之後 身材岩好一米八樣90%回頭率靚仔（但好鐘意扮毒𠃊 只有偶然想chok下先執執自己） 性格係frd面前on9 因為中小學玩自閉多年幾乎冇social 技巧 好彩都有幾個知心中同&大同 係女仔面前特別係你依D靚女我一定係面紅怕羞兼走佬 重感情但有底線（底線極重要 不問男女美醜 values唔同即blacklist加無視佢） 我自認自己最差嘅係唔識傾計唔識開話題 延續話題 句點王
希望你可以同我傾下計 I think we may some same characteristics, 或者可以互相指導對方改善大家 感謝

你搭幾號巴士

Bmi過30未

佢 9成copy

213m

我88

我是但up

想踢你

唉

又撚新會員

好悶 仲有3日假期

出街行

想好似你咁溝死女

個個都溝死女

睇緊電視

得我無囉 屌你地

有咩睇

GAY?

睇緊火影

好孤單
好迷惘

想做火影背後既男人

即係咩男人

我係一個懦弱的男人